女朋友喺外國，佢張銀行卡比freeze咗，應唔應該比錢佢洗？

一律分手

借錢俾佢，佢就有錢買套（好似係），你諗你喇

條友喺制裁名單上邊？

如果呢段對話係女友講就真係駁唔到

預咗有人post呢張圖

老閪都借。唔借隨時賣肉做雞

飛左佢搵個第二個啦

你個fd匯錢出國唔使過落條女銀行架咩？